不如集資幫全部first-aid升級護鏡

之前睇過好幾個PO同新聞
好多first aid都係話無足夠嘅護具
今次中鎗嘅女仔
佢用嘅係最普通嘅護目鏡
仲要係用牛皮膠布封住透氣位來防催淚煙
每次睇到張相都好心UP

如果之前國際頭版眾籌組願意負責
不如再搞一次低額眾籌
買些最好嘅護目鏡
分發俾所有first aid嘅朋友
大家覺得點？

義士

818大遊行

FA遇到嘅問題:
1. 戴大鏡面嘅眼罩/泳鏡依然難睇野﹐視野唔夠﹐仰角太少同埋0俯角搞到摷野睇唔到袋﹐睇唔到地下﹐又易起霧﹐逼住要用3M Full face嘅6800方便做野
2. 戴眼鏡嘅人無眼罩啱用﹐係得新手裝嗰款眼罩先放到眼鏡
3. FA唔係唔想帶防具﹐而係本身要帶嘅急救物資好重﹐再加防具齊裝就差唔多十幾Kg﹐令體力用得好快

推

應該無乜護鏡係頂到布彈同橡膠彈？

唔好! 唔好剩係比fa!

其實3M已經幾好 但唔預你擋槍..

防彈又唔密氣

你唔講真係唔知fa會遇到呢d問題

至於鏡
我係睇左呢個po
以為入面提到果兩款ESS比較好添
如果FA覺得唔方便
咁就再諗啦

之前有師兄介紹咗款ESS 軍用級 （睇咗條youtube片）（冇Link）
好似1XXX左右